如果林奠同藥華同時懷孕能否為香港沖沖喜？

計過數 如果林教授5月前中出即可救港